個市真係on9

不如納指改名叫十倍10年美債價格好過啦！！人哋利率郁嗰0.01%你又跟住郁！！跟到咁
遲早納指同ZNMain個correlation=1

唔通基金佬調倉又話過你知咩 你散戶接得幾多貨吖